[
	{
		"id": "w1",
		"type": "word",
		"front": "adult",
		"back": "מבוגר",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w2",
		"type": "word",
		"front": "assumption",
		"back": "הנחה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w3",
		"type": "word",
		"front": "behavior",
		"back": "התנהגות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w4",
		"type": "word",
		"front": "distance",
		"back": "מרחק",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w5",
		"type": "word",
		"front": "pattern",
		"back": "תבנית, דפוס",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w6",
		"type": "word",
		"front": "role",
		"back": "תפקיד",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w7",
		"type": "word",
		"front": "study",
		"back": "מחקר, ללמוד",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w8",
		"type": "word",
		"front": "task",
		"back": "משימה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w9",
		"type": "word",
		"front": "certain",
		"back": "בטוח, ודאי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w10",
		"type": "word",
		"front": "clear",
		"back": "ברור",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w11",
		"type": "word",
		"front": "dependent",
		"back": "תלוי ב-",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w12",
		"type": "word",
		"front": "general",
		"back": "כללי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w13",
		"type": "word",
		"front": "personal",
		"back": "אישי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w14",
		"type": "word",
		"front": "specific",
		"back": "ספציפי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w15",
		"type": "word",
		"front": "various",
		"back": "מגוון",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w16",
		"type": "word",
		"front": "vulnerable",
		"back": "פגיע",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w17",
		"type": "word",
		"front": "appear",
		"back": "להופיע",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w18",
		"type": "word",
		"front": "approach",
		"back": "לגשת, גישה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w19",
		"type": "word",
		"front": "enter",
		"back": "להיכנס",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w20",
		"type": "word",
		"front": "lead",
		"back": "להוביל",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w21",
		"type": "word",
		"front": "observe",
		"back": "להתבונן, לצפות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w22",
		"type": "word",
		"front": "reveal",
		"back": "לחשוף",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w23",
		"type": "word",
		"front": "seek",
		"back": "לחפש",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w24",
		"type": "word",
		"front": "show",
		"back": "להראות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w25",
		"type": "word",
		"front": "frequently",
		"back": "בתדירות גבוהה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w26",
		"type": "word",
		"front": "instead",
		"back": "במקום",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w27",
		"type": "word",
		"front": "mainly",
		"back": "בעיקר",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w28",
		"type": "word",
		"front": "often",
		"back": "לעיתים קרובות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w29",
		"type": "word",
		"front": "regularly",
		"back": "באופן קבוע",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w30",
		"type": "word",
		"front": "seldom",
		"back": "לעיתים רחוקות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w31",
		"type": "word",
		"front": "access",
		"back": "גישה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w32",
		"type": "word",
		"front": "advantage",
		"back": "יתרון",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w33",
		"type": "word",
		"front": "amount",
		"back": "כמות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w34",
		"type": "word",
		"front": "concept",
		"back": "מושג",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w35",
		"type": "word",
		"front": "consequence",
		"back": "השלכה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w36",
		"type": "word",
		"front": "disability",
		"back": "נכות, מוגבלות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w37",
		"type": "word",
		"front": "interruption",
		"back": "הפרעה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w38",
		"type": "word",
		"front": "response",
		"back": "תגובה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w39",
		"type": "word",
		"front": "sequence",
		"back": "רצף",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w40",
		"type": "word",
		"front": "complex",
		"back": "מורכב",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w41",
		"type": "word",
		"front": "constant",
		"back": "קבוע, תמידי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w42",
		"type": "word",
		"front": "creative",
		"back": "יצירתי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w43",
		"type": "word",
		"front": "crucial",
		"back": "חיוני",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w44",
		"type": "word",
		"front": "rapid",
		"back": "מהיר",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w45",
		"type": "word",
		"front": "superficial",
		"back": "שטחי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w46",
		"type": "word",
		"front": "unique",
		"back": "ייחודי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w47",
		"type": "word",
		"front": "visual",
		"back": "חזותי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w48",
		"type": "word",
		"front": "compare",
		"back": "להשוות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w49",
		"type": "word",
		"front": "concentrate",
		"back": "להתרכז",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w50",
		"type": "word",
		"front": "differentiate",
		"back": "להבדיל",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w51",
		"type": "word",
		"front": "encourage",
		"back": "לעודד",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w52",
		"type": "word",
		"front": "gain",
		"back": "להשיג, רווח",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w53",
		"type": "word",
		"front": "publish",
		"back": "לפרסם",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w54",
		"type": "word",
		"front": "review",
		"back": "לסקור, סקירה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w55",
		"type": "word",
		"front": "suggest",
		"back": "להציע",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w56",
		"type": "word",
		"front": "value",
		"back": "ערך, להעריך",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w57",
		"type": "word",
		"front": "among",
		"back": "בקרב",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w58",
		"type": "word",
		"front": "continually",
		"back": "באופן מתמשך",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w59",
		"type": "word",
		"front": "extensively",
		"back": "באופן נרחב",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w60",
		"type": "word",
		"front": "quickly",
		"back": "במהירות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w61",
		"type": "word",
		"front": "commitment",
		"back": "מחויבות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w62",
		"type": "word",
		"front": "cost",
		"back": "עלות, לעלות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w63",
		"type": "word",
		"front": "debt",
		"back": "חוב",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w64",
		"type": "word",
		"front": "distraction",
		"back": "הסחת דעת",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w65",
		"type": "word",
		"front": "effort",
		"back": "מאמץ",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w66",
		"type": "word",
		"front": "limit",
		"back": "גבול, להגביל",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w67",
		"type": "word",
		"front": "opportunity",
		"back": "הזדמנות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w68",
		"type": "word",
		"front": "prevention",
		"back": "מניעה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w69",
		"type": "word",
		"front": "productivity",
		"back": "פרודוקטיביות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w70",
		"type": "word",
		"front": "range",
		"back": "טווח",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w71",
		"type": "word",
		"front": "reaction",
		"back": "תגובה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w72",
		"type": "word",
		"front": "difficult",
		"back": "קשה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w73",
		"type": "word",
		"front": "efficient",
		"back": "יעיל",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w74",
		"type": "word",
		"front": "great",
		"back": "נהדר, גדול",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w75",
		"type": "word",
		"front": "necessary",
		"back": "הכרחי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w76",
		"type": "word",
		"front": "obvious",
		"back": "ברור, מובן מאליו",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w77",
		"type": "word",
		"front": "agree",
		"back": "להסכים",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w78",
		"type": "word",
		"front": "apply",
		"back": "ליישם, להגיש מועמדות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w79",
		"type": "word",
		"front": "avoid",
		"back": "להימנע",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w80",
		"type": "word",
		"front": "consider",
		"back": "לשקול",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w81",
		"type": "word",
		"front": "develop",
		"back": "לפתח",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w82",
		"type": "word",
		"front": "expand",
		"back": "להרחיב",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w83",
		"type": "word",
		"front": "improve",
		"back": "לשפר",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w84",
		"type": "word",
		"front": "increase",
		"back": "להגדיל, עלייה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w85",
		"type": "word",
		"front": "provide",
		"back": "לספק",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w86",
		"type": "word",
		"front": "support",
		"back": "לתמוך, תמיכה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w87",
		"type": "word",
		"front": "carefully",
		"back": "בזהירות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w88",
		"type": "word",
		"front": "certainly",
		"back": "בוודאי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w89",
		"type": "word",
		"front": "entirely",
		"back": "לחלוטין",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w90",
		"type": "word",
		"front": "gradually",
		"back": "בהדרגה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w91",
		"type": "word",
		"front": "addict",
		"back": "מכור",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w92",
		"type": "word",
		"front": "bottom",
		"back": "תחתית",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w93",
		"type": "word",
		"front": "device",
		"back": "מכשיר",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w94",
		"type": "word",
		"front": "disease",
		"back": "מחלה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w95",
		"type": "word",
		"front": "equivalent",
		"back": "שווה ערך",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w96",
		"type": "word",
		"front": "evidence",
		"back": "ראיה, הוכחה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w97",
		"type": "word",
		"front": "habit",
		"back": "הרגל",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w98",
		"type": "word",
		"front": "illness",
		"back": "מחלה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w99",
		"type": "word",
		"front": "pressure",
		"back": "לחץ",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w100",
		"type": "word",
		"front": "priority",
		"back": "עדיפות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w101",
		"type": "word",
		"front": "action",
		"back": "פעולה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w102",
		"type": "word",
		"front": "belief",
		"back": "אמונה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w103",
		"type": "word",
		"front": "concern",
		"back": "דאגה, עניין",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w104",
		"type": "word",
		"front": "crisis",
		"back": "משבר",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w105",
		"type": "word",
		"front": "factor",
		"back": "גורם",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w106",
		"type": "word",
		"front": "outcome",
		"back": "תוצאה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w107",
		"type": "word",
		"front": "rise",
		"back": "עלייה, לעלות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w108",
		"type": "word",
		"front": "ritual",
		"back": "טקס, פולחן",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w109",
		"type": "word",
		"front": "superstition",
		"back": "אמונה טפלה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w110",
		"type": "word",
		"front": "survey",
		"back": "סקר",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w111",
		"type": "word",
		"front": "actual",
		"back": "ממשי, אמיתי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w112",
		"type": "word",
		"front": "competitive",
		"back": "תחרותי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w113",
		"type": "word",
		"front": "individual",
		"back": "פרטני, אינדיבידואל",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w114",
		"type": "word",
		"front": "irrational",
		"back": "לא הגיוני",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w115",
		"type": "word",
		"front": "sensible",
		"back": "הגיוני, נבון",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w116",
		"type": "word",
		"front": "traditional",
		"back": "מסורתי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w117",
		"type": "word",
		"front": "unpredictable",
		"back": "בלתי צפוי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w118",
		"type": "word",
		"front": "disturb",
		"back": "להפריע",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w119",
		"type": "word",
		"front": "engage",
		"back": "לעסוק ב-, למשוך",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w120",
		"type": "word",
		"front": "influence",
		"back": "להשפיע, השפעה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w121",
		"type": "word",
		"front": "occur",
		"back": "להתרחש",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w122",
		"type": "word",
		"front": "prefer",
		"back": "להעדיף",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w123",
		"type": "word",
		"front": "protect",
		"back": "להגן",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w124",
		"type": "word",
		"front": "reduce",
		"back": "להפחית",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w125",
		"type": "word",
		"front": "vary",
		"back": "להשתנות, לגוון",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w126",
		"type": "word",
		"front": "for instance",
		"back": "לדוגמה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w127",
		"type": "word",
		"front": "notably",
		"back": "באופן ניכר",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w128",
		"type": "word",
		"front": "similarly",
		"back": "באופן דומה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w129",
		"type": "word",
		"front": "complaint",
		"back": "תלונה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w130",
		"type": "word",
		"front": "decline",
		"back": "ירידה, לסרב",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w131",
		"type": "word",
		"front": "exposure",
		"back": "חשיפה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w132",
		"type": "word",
		"front": "frequency",
		"back": "תדירות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w133",
		"type": "word",
		"front": "fume",
		"back": "אדים, עשן",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w134",
		"type": "word",
		"front": "occupation",
		"back": "מקצוע, עיסוק",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w135",
		"type": "word",
		"front": "outbreak",
		"back": "התפרצות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w136",
		"type": "word",
		"front": "rank",
		"back": "דרגה, לדרג",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w137",
		"type": "word",
		"front": "reception",
		"back": "קבלת פנים",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w138",
		"type": "word",
		"front": "threat",
		"back": "איום",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w139",
		"type": "word",
		"front": "accessible",
		"back": "נגיש",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w140",
		"type": "word",
		"front": "annual",
		"back": "שנתי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w141",
		"type": "word",
		"front": "convenient",
		"back": "נוח",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w142",
		"type": "word",
		"front": "measurable",
		"back": "מדיד",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w143",
		"type": "word",
		"front": "elevated",
		"back": "מוגבה, מרומם",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w144",
		"type": "word",
		"front": "initial",
		"back": "ראשוני",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w145",
		"type": "word",
		"front": "proper",
		"back": "הולם, נכון",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w146",
		"type": "word",
		"front": "arise",
		"back": "לצוץ, להתעורר",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w147",
		"type": "word",
		"front": "bathe",
		"back": "להתרחץ",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w148",
		"type": "word",
		"front": "confess",
		"back": "להתוודות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w149",
		"type": "word",
		"front": "cope",
		"back": "להתמודד",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w150",
		"type": "word",
		"front": "exceed",
		"back": "לחרוג, לעלות על",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w151",
		"type": "word",
		"front": "indicate",
		"back": "להצביע על, לציין",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w152",
		"type": "word",
		"front": "induce",
		"back": "לגרום, להשרות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w153",
		"type": "word",
		"front": "promote",
		"back": "לקדם",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w154",
		"type": "word",
		"front": "approximately",
		"back": "בערך, בקירוב",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w155",
		"type": "word",
		"front": "constantly",
		"back": "באופן קבוע, ללא הרף",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w156",
		"type": "word",
		"front": "literally",
		"back": "פשוטו כמשמעו",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w157",
		"type": "word",
		"front": "partially",
		"back": "באופן חלקי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w158",
		"type": "word",
		"front": "periodically",
		"back": "מעת לעת",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w159",
		"type": "word",
		"front": "ability",
		"back": "יכולת",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w160",
		"type": "word",
		"front": "benefit",
		"back": "תועלת, יתרון",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w161",
		"type": "word",
		"front": "choice",
		"back": "בחירה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w162",
		"type": "word",
		"front": "communication",
		"back": "תקשורת",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w163",
		"type": "word",
		"front": "experience",
		"back": "ניסיון, חוויה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w164",
		"type": "word",
		"front": "expert",
		"back": "מומחה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w165",
		"type": "word",
		"front": "fact",
		"back": "עובדה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w166",
		"type": "word",
		"front": "need",
		"back": "צורך, להזדקק",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w167",
		"type": "word",
		"front": "stage",
		"back": "שלב, במה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w168",
		"type": "word",
		"front": "common",
		"back": "נפוץ, משותף",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w169",
		"type": "word",
		"front": "exciting",
		"back": "מרגש",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w170",
		"type": "word",
		"front": "important",
		"back": "חשוב",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w171",
		"type": "word",
		"front": "impossible",
		"back": "בלתי אפשרי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w172",
		"type": "word",
		"front": "public",
		"back": "ציבורי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w173",
		"type": "word",
		"front": "social",
		"back": "חברתי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w174",
		"type": "word",
		"front": "affect",
		"back": "להשפיע",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w175",
		"type": "word",
		"front": "create",
		"back": "ליצור",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w176",
		"type": "word",
		"front": "discover",
		"back": "לגלות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w177",
		"type": "word",
		"front": "ensure",
		"back": "להבטיח",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w178",
		"type": "word",
		"front": "maintain",
		"back": "לתחזק",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w179",
		"type": "word",
		"front": "respond",
		"back": "להגיב",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w180",
		"type": "word",
		"front": "say",
		"back": "לומר",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w181",
		"type": "word",
		"front": "succeed",
		"back": "להצליח",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w182",
		"type": "word",
		"front": "wonder",
		"back": "לתהות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w183",
		"type": "word",
		"front": "about",
		"back": "על, אודות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w184",
		"type": "word",
		"front": "almost",
		"back": "כמעט",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w185",
		"type": "word",
		"front": "however",
		"back": "אולם, עם זאת",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w186",
		"type": "word",
		"front": "mostly",
		"back": "לרוב",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w187",
		"type": "word",
		"front": "probably",
		"back": "כנראה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w188",
		"type": "word",
		"front": "adolescent",
		"back": "מתבגר",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w189",
		"type": "word",
		"front": "amusement",
		"back": "שעשוע, בידור",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w190",
		"type": "word",
		"front": "argument",
		"back": "ויכוח, טיעון",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w191",
		"type": "word",
		"front": "claim",
		"back": "טענה, לטעון",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w192",
		"type": "word",
		"front": "colleague",
		"back": "עמית לעבודה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w193",
		"type": "word",
		"front": "composition",
		"back": "חיבור, יצירה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w194",
		"type": "word",
		"front": "figure",
		"back": "דמות, מספר, צורה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w195",
		"type": "word",
		"front": "passenger",
		"back": "נוסע",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w196",
		"type": "word",
		"front": "product",
		"back": "מוצר",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w197",
		"type": "word",
		"front": "quality",
		"back": "איכות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w198",
		"type": "word",
		"front": "ride",
		"back": "נסיעה, לרכוב",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w199",
		"type": "word",
		"front": "equal",
		"back": "שווה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w200",
		"type": "word",
		"front": "innate",
		"back": "מולד",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_bsisi"
	},
	{
		"id": "w201",
		"type": "word",
		"front": "reliable",
		"back": "אמין",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w202",
		"type": "word",
		"front": "significant",
		"back": "משמעותי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w203",
		"type": "word",
		"front": "unconventional",
		"back": "לא שגרתי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w204",
		"type": "word",
		"front": "accompany",
		"back": "ללוות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w205",
		"type": "word",
		"front": "attract",
		"back": "למשוך",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w206",
		"type": "word",
		"front": "conduct",
		"back": "לנהל, לערוך",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w207",
		"type": "word",
		"front": "confirm",
		"back": "לאשר",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w208",
		"type": "word",
		"front": "determine",
		"back": "לקבוע",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w209",
		"type": "word",
		"front": "participate",
		"back": "להשתתף",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w210",
		"type": "word",
		"front": "pour",
		"back": "למזוג, לשפוך",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w211",
		"type": "word",
		"front": "receive",
		"back": "לקבל",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w212",
		"type": "word",
		"front": "spread",
		"back": "להתפשט, למרוח",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w213",
		"type": "word",
		"front": "apparently",
		"back": "ככל הנראה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w214",
		"type": "word",
		"front": "deliberately",
		"back": "בכוונה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w215",
		"type": "word",
		"front": "genuinely",
		"back": "באמת ובתמים",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w216",
		"type": "word",
		"front": "prior to",
		"back": "לפני",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w217",
		"type": "word",
		"front": "advertising",
		"back": "פרסום",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w218",
		"type": "word",
		"front": "attitude",
		"back": "גישה, עמדה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w219",
		"type": "word",
		"front": "century",
		"back": "מאה (שנים)",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w220",
		"type": "word",
		"front": "creature",
		"back": "יצור",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w221",
		"type": "word",
		"front": "knowledge",
		"back": "ידע",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w222",
		"type": "word",
		"front": "manufacturing",
		"back": "ייצור",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w223",
		"type": "word",
		"front": "path",
		"back": "שביל, נתיב",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w224",
		"type": "word",
		"front": "perspective",
		"back": "פרספקטיבה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w225",
		"type": "word",
		"front": "routine",
		"back": "שגרה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w226",
		"type": "word",
		"front": "technique",
		"back": "טכניקה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w227",
		"type": "word",
		"front": "ancient",
		"back": "עתיק",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w228",
		"type": "word",
		"front": "current",
		"back": "נוכחי, זרם",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w229",
		"type": "word",
		"front": "elaborate",
		"back": "מפורט, משוכלל",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w230",
		"type": "word",
		"front": "essential",
		"back": "חיוני",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w231",
		"type": "word",
		"front": "impractical",
		"back": "לא מעשי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w232",
		"type": "word",
		"front": "ordinary",
		"back": "רגיל",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w233",
		"type": "word",
		"front": "accomplish",
		"back": "להשיג, להשלים",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w234",
		"type": "word",
		"front": "adopt",
		"back": "לאמץ",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w235",
		"type": "word",
		"front": "combine",
		"back": "לשלב",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w236",
		"type": "word",
		"front": "enable",
		"back": "לאפשר",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w237",
		"type": "word",
		"front": "lie (lay)",
		"back": "לשכב",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w238",
		"type": "word",
		"front": "manipulate",
		"back": "לתפעל, להפעיל מניפולציה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w239",
		"type": "word",
		"front": "postpone",
		"back": "לדחות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w240",
		"type": "word",
		"front": "question",
		"back": "שאלה, להטיל ספק",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w241",
		"type": "word",
		"front": "require",
		"back": "לדרוש",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w242",
		"type": "word",
		"front": "squeeze",
		"back": "לסחוט",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w243",
		"type": "word",
		"front": "transform",
		"back": "לשנות צורה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w244",
		"type": "word",
		"front": "nonetheless",
		"back": "אף על פי כן",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w245",
		"type": "word",
		"front": "occasionally",
		"back": "מדי פעם",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w246",
		"type": "word",
		"front": "perhaps",
		"back": "אולי, ייתכן",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w247",
		"type": "word",
		"front": "achievement",
		"back": "הישג",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w248",
		"type": "word",
		"front": "characteristic",
		"back": "מאפיין",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w249",
		"type": "word",
		"front": "command",
		"back": "פקודה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w250",
		"type": "word",
		"front": "critic",
		"back": "מבקר",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w251",
		"type": "word",
		"front": "experiment",
		"back": "ניסוי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w252",
		"type": "word",
		"front": "justification",
		"back": "הצדקה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w253",
		"type": "word",
		"front": "measure",
		"back": "מידה, למדוד",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w254",
		"type": "word",
		"front": "movement",
		"back": "תנועה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w255",
		"type": "word",
		"front": "objection",
		"back": "התנגדות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w256",
		"type": "word",
		"front": "request",
		"back": "בקשה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w257",
		"type": "word",
		"front": "resource",
		"back": "משאב",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w258",
		"type": "word",
		"front": "enthusiastic",
		"back": "נלהב",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w259",
		"type": "word",
		"front": "innovative",
		"back": "חדשני",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w260",
		"type": "word",
		"front": "mental",
		"back": "נפשי, מנטלי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w261",
		"type": "word",
		"front": "unlikely",
		"back": "לא סביר",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w262",
		"type": "word",
		"front": "coordinate",
		"back": "לתאם",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w263",
		"type": "word",
		"front": "dedicate",
		"back": "להקדיש",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w264",
		"type": "word",
		"front": "demonstrate",
		"back": "להדגים, להפגין",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w265",
		"type": "word",
		"front": "dive",
		"back": "לצלול",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w266",
		"type": "word",
		"front": "insist",
		"back": "להתעקש",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w267",
		"type": "word",
		"front": "produce",
		"back": "לייצר",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w268",
		"type": "word",
		"front": "recognize",
		"back": "לזהות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w269",
		"type": "word",
		"front": "reflect",
		"back": "לשקף",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w270",
		"type": "word",
		"front": "reply",
		"back": "להשיב, תשובה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w271",
		"type": "word",
		"front": "supervise",
		"back": "לפקח",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w272",
		"type": "word",
		"front": "backward",
		"back": "אחורה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w273",
		"type": "word",
		"front": "before",
		"back": "לפני",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w274",
		"type": "word",
		"front": "closely",
		"back": "מקרוב",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w275",
		"type": "word",
		"front": "thus",
		"back": "לכן, ובכך",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w276",
		"type": "word",
		"front": "acceptable",
		"back": "מקובל",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w277",
		"type": "word",
		"front": "active",
		"back": "פעיל",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w278",
		"type": "word",
		"front": "gifted",
		"back": "מחונן",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w279",
		"type": "word",
		"front": "portable",
		"back": "נייד",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w280",
		"type": "word",
		"front": "previous",
		"back": "קודם",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w281",
		"type": "word",
		"front": "assign",
		"back": "להקצות, למנות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w282",
		"type": "word",
		"front": "establish",
		"back": "לייסד, לבסס",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w283",
		"type": "word",
		"front": "estimate",
		"back": "להעריך, אומדן",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w284",
		"type": "word",
		"front": "involve",
		"back": "לכלול, לערב",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w285",
		"type": "word",
		"front": "motivate",
		"back": "להניע, לתת מוטיבציה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w286",
		"type": "word",
		"front": "overemphasize",
		"back": "להדגיש יתר על המידה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w287",
		"type": "word",
		"front": "perform",
		"back": "לבצע, להופיע",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w288",
		"type": "word",
		"front": "persuade",
		"back": "לשכנע",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w289",
		"type": "word",
		"front": "regret",
		"back": "להתחרט, חרטה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w290",
		"type": "word",
		"front": "spoil",
		"back": "לקלקל, לפנק",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w291",
		"type": "word",
		"front": "during",
		"back": "במהלך",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w292",
		"type": "word",
		"front": "enough",
		"back": "מספיק",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w293",
		"type": "word",
		"front": "hardly",
		"back": "בקושי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w294",
		"type": "word",
		"front": "throughout",
		"back": "ברחבי, לאורך כל",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w295",
		"type": "word",
		"front": "accept",
		"back": "לקבל",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w296",
		"type": "word",
		"front": "according to",
		"back": "לפי",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w297",
		"type": "word",
		"front": "account",
		"back": "חשבון",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w298",
		"type": "word",
		"front": "act",
		"back": "לפעול, מעשה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w299",
		"type": "word",
		"front": "activity",
		"back": "פעילות",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	},
	{
		"id": "w300",
		"type": "word",
		"front": "actually",
		"back": "למעשה",
		"bucket": 1,
		"starred": false,
		"listId": "list_adv1"
	}
]
